求救！十幾個鐘嘅長途飛機可以點捱？

一直以黎香港飛東京四個幾鐘已經係我嘅極限
遲D要飛轉加拿大，成十幾粒鐘呀屌!
第一，冇得食煙，好難頂，預期要買勁多尼古丁香口膠上機
第二，好少少，仲可以飲下酒減下壓，幫助入睡
第三，一定要有機上Wifi，否則十幾粒鐘慘過死，但問題係訂機票遠嘅日子係唔肯定到時班機有冇Wifi

大家有咩長途機心得？

坐開first class

最長試過16個鐘，睇足8套戲

搵件空姐執劑
2個鍾
訓8個鍾
食野上連登2個鍾
之後自己諗

空姐陪訓

飲酒係唔會訓到既
飲多啲水就真

俾多少少錢upgrade上business

五六倍價錢一張機票真係坐唔起

祝你煙上癮死啦仆街

開隻窗抖下氣

sony xh1000xm3

睇戲 訓覺 睇戲
都去左八成

最辛苦唔係悶 因為你可以瞓覺 最辛苦係曲住對腳咁耐

呢個真，唔係落機變左個人乾

我基本上狂瞓

羨慕

其實如果有機上娛樂系統, 冇WiFi都OK
睇2套戲, 瞓一陣, 再睇2套戲
再唔係就call flying G

架機好催眠
我連搭內陸機半個幾一個鐘都由頭瞓到落機，由尼斯瞓到巴黎，再巴黎瞓翻香港

差好撚遠呀話
起碼上到連登

扑暈自己

機上WiFi實際速度可能得10Mbps, 仲要全機人分
真係56k已足夠咩

飛十鳩幾個鐘俾多少少坐business

飛日本時試過
真係視象會議都做到

溝空姐

戴住口罩撘長途機先辛苦

強資可唔可以食煙

8個鐘睇3套戲就會覺得時間過得好快

用屎塔真空吸煙有冇人試過

之前同條女坐長途入廁所扑野

好睇你班機多唔多人用同衛星收得好唔好
長途機一定多人用, 你預慢

不停睇戲, 睇到攰就瞓陣, 瞓醒再睇過
但其實都比想像中易過, 雖然係瞓得好辛苦

魔戒三部曲，蝙蝠俠三部曲，狂野時速系列，Marvel系列

有時會搞到係咁去廁所，好煩

夜機 有得訓 時間過得快好多
日頭長途真係度日如年

依家搭飛機econ都可以打橫瞓啦

緊係坐走廊位
隨時起身順便企下

前一日通頂

到上機自然訓到死

之前飛烏克蘭
十幾個鍾
睇完Avengers 1
ZZZ陣
再睇埋Avengers 2
再ZZZ
睇陣書食野
再睇埋美隊
都仲未到烏克蘭

坐 business 啦
我飛東京大阪都要坐business
淨係去台北沖繩先會坐econ
莫講話飛加拿大

飛咁遠
坐econ 仲慘過死

個陣飛英國 玩佐幾個鐘嘅俄羅斯方塊
玩完超好訓

起飛
食野
去廁所開個大
睇五套片
訓個教
落機前再食一餐
降落

好似唔覺過左好耐咁

當初飛加拿大勁想死 第一次坐15鍾頭機 勁辛苦

回程發現好輕鬆 應該試過一次習慣咗 話瞓就瞓

食 瞓 食 落機

訓唔到就慘過死

之前坐12小時 食 睇戲 訓 再食睇戲 訓

人生第一次自己飛就去冰島
開頭都驚10幾個鐘
點知食完野一瞓醒就落機

睇完戲就搵空姐幫手斟杯紅酒,飲完就會好好瞓
上次搭787仲有個chatroom可以同其他位啲人吹水
十二個鐘都好快過

坐唔起唔好撚去啦

安眠藥

你地會著咩裝上機？
唔驚中肺炎？
食野都唔係好敢
來緊要坐，應該頂唔住肚餓
都仲未講個厠所衛生

瞓 睇戲 同 食飯
仲想玩咩

一粒panadol 訓到落機

巴打中肺炎之前同我互含爽吓啦
飛完你行步路都會喘死

買定啲安眠藥上機，一起身就再食，之後就瞓覺，再起身又食

有冇wifi用你班flight no. check係應該check到嘅
通常長途機實有，最多係要俾錢。

然後睇你落機時間日頭定夜晚
日頭既上機唔好訓，落機前盡量訓多啲
夜晚掉轉，落機前唔好訓，
咁jetlag會快啲過

多人運動

買多d零食上去， 呢個好撚緊要， 你永遠唔知佢架機有咩食， 試過Qantas飛機餐唔飽， 然後又冇咩零食揀， 得朱古力同muesli bar， 我咬左成晚muesli bar

然後其他就係飲酒睇戲瞓教飲酒睇戲瞓教就到步了

飲酒食野 之後痾屎 睇電影如果你自己一個可以同隔離吹下水

唔同酒飲多兩杯就瞓到

睇書 睇戲 訓覺

通完頂都訓唔到係真係會死

飛幾次加拿大 都係回程輕鬆啲 唔知點解

自己帶d有睡意止鼻水上機食

垃圾

睇落機日頭定夜晚
落機係夜晚你喺機上就唔可以係咁訓，如果唔係落機第一晚更難訓到覺

訓足10個鐘
利申: 每年來回北美香港4 5次

睇啲電影夠晒數

坐J class啦，16個鐘都唔難捱

外遊撚
手足

睇戲，訓覺，食嘢，再睇戲訓覺食嘢
Del下電話啲無用嘅相
Down定套金庸嚟睇

就算唔講時差 有時係屋企通完頂都唔係即刻訓到

去邊個city 我八月都番加拿大

坐開FCL JCL唔使捱..

飛返香港時間短啲

無人叫你一次過坐，分開咪無咁辛苦囉

係咪都有時差，不如之前嗰晚唔好瞓，上機瞓返十個鐘，其他時間食嘢睇戲。

認真幫你，我一年坐十幾次長途機
方法就係上機之前唔瞓，完全通頂。
上到機再食安眠藥，包你瞓足12個鐘。
再坐窗口位，咁就可以長瞓。

如果閣下唔打算瞓又係腎虧的，記得坐路口位。
坐路口最好坐D同H。

我貼地啲長途坐Commercial Class

瞓下 坐下 睇下戲就到

你架機識時間跳躍定空間摺疊， 距離同時間會縮短

咪又係長途， 唔悶咩

加小小錢搵個空姐陪坐，時間好快過。

之前坐十二個鐘飛法國，一上機就訓著左
訓訓下突然feel到有人拍一拍我，發覺原來訓左起碼十個鐘
連飛機餐放左係枱到都唔知，個空姐仲問左句 sir you okay?

加航有

試過十三個鐘再駁十四個鐘機
飲小小酒，dl下d片，睇下得英文字幕既片，食下痾下咁就得

利申：在任何交通工具上瞓唔到既人

真

搭去日本4個鐘都覺得好辛苦
黎緊要搭十幾個鐘，唔知點捱x2

睇書
download ebook
笑話都好
btw學好英文，睇英文書

我長途飛歐美都可以訓到8成時間，到步如果係夜晚可以再訓唔會有Jet lag

短途好多時加速起飛前都可以訓著

去Netflix down定一兩套劇睇，會易過啲
要訓嘅聽住歌訓

羨慕
次次都瞓唔到

飛機上網上連燈

真 食煙9真係好on9 比錢生cancer 仲要比港共抽咁多稅

食少一陣間煙好似攞咗條命咁
俾支煙控制住自己嘅喜怒哀樂
真係好可憐

我直飛澳洲>香港>北歐>東歐 28個鐘 飲酒一定掂

飛加拿大絕大部份時間都上唔到網，買wifi都冇用

死煙閪死撚咗佢啦

認真好驚奶野
過到去鬼佬又未必鍾意你戴口罩

帶沖涼紙巾 10幾個鐘，落機前要梳洗下

膠po拉

坐邊間先
因航有d aircraft 寫明有
但有都好唔stable

係五六倍咁少就好

差好遠喎，有次直航AMS去程econ難頂到死，回程upgrade咗business，食個餐都超過一個鐘仲要有早晚兩餐，食完一覺瞓到香港，戲都冇時間睇

倆日唔瞓上機瞓到落機

其實有冇人係唔會訓覺？
計返長極16個鐘
平時16個鐘都未訓好正常（大把人6點起身返工夜晚12點先訓）

好奇，未去過亞洲以外既國家

瞓到就係， 試過頭痛瞓唔到癱係到唔知有咩做， 發呆等落機

係咪得我一個prefer轉機多過一程過

FIRST CLASS起碼食到3, 4件啦

十四個鐘可以訓到十個鐘連飛機餐都唔洗 輕鬆

睇你飛去邊，起飛同目的地都日頭咪唔瞓，去到先瞓避免失眠

之前第一次飛咁耐都冇乜事
食嘢 睇戲 睇睇下瞓咗 醒返再睇 再瞓 再睇 食早餐 落機
搭完完全冇辛苦嘅感覺
PS 坐 econ

咁有飛機係有wifi既

經濟之選business都唔錯 最緊要可以平訓到

屎忽都痛 搭飛機頭痛個啲仲慘

去google snus
KO食煙問題

找空少按摩

試過上次飛英國架機唔爆跟住我嗰排冇人坐

結果打橫瞓足十個鐘

食安眠藥搞掂

啲crew唔係話好憎人叫杯麵咩？

雖然的確好食過飛機餐

有咩咁惜

所以比多少少坐business係好合理

一係就坐business
一係就買成排位

Lm

就係因為好味，會起碼半架機都聞到，一個叫開，就會連鎖效應隨時十幾個跟住一齊叫。
同埋食杯麵時間通常係熄晒燈俾人訓覺crew休息嘅時間，所以對於crew嚟講會有啲麻煩。

砌空姐都砌十個鐘

我都係嗰D一上機咩都唔理就合埋眼嗰D黎

最長試過9個鐘，好難頂
想像唔到18個鐘會點

重要唔好窗口位3個位例如ABC
士但一個位都好麻煩
C位隨時要招呼AB去厠所
A位去厠所又麻煩

打丁

之前坐AC每人一個杯麵做宵夜

你不如睇下去加拿大頭等要幾多錢先...

尾行中排走廊位
有一半機會中間條友行另外一邊出入唔搞你，如果人哋係couple就perfect

坐親長途每程最少兩個杯麵+熱朱古力

可以食煙架，廁所隔離有條樓梯上二樓，果度可以食煙扑空姐

訓覺睇戲
次次坐14個鐘以上機就係咁

前一晚唔訓，上機前飲杯啤酒，到步起身
平時對抗13hrs機策略

睇人啫，我飲少少酒易瞓啲

坐親飛機 除咗食餐同間中去下廁所會醒之外
其餘時間都係訓教

可以起飛訓到差唔多Land先醒
就算飛London New York都一樣輕鬆入睡

不過冇試過睇一套戲多過半個鐘，每次睇睇下就好快訓著

岩，死煙鏟

呢個真

搭郵輪

柏金

睇書 睇論文

睇書，訓覺，睇戲，好快過，其實有頸枕就幾好訓

switch
電腦
電話
小說
入廁所打j

對眼RIP

窗邊夠抖氣 梗係開番對門

之前去澳洲八九個鐘反而訓到
平時日本四五個鐘嗌救命

十幾個鐘長途機我一向由上機訓到落機，記得搵個好啲既咕筍坐，我試過坐長途機坐到屎忽都痛

煙剷 唔死都冇用

包私人飛機啦，可以食煙，有靚酒又有得上網，落機前睇岩邊個空姐就比封大利是 入面攝張聯絡方法 佢地就知點做

I'm not okay I'm horny

搭13個鐘頭訓7-8個鐘 其他時間食野 飲下酒 好快過

係咪每架機都有？係機尾？

first class + 同兩個空姐玩3P

跟住空姐自動波

原來一架飛機入面有d咁既地方

條粉皮冇搭過飛機

幾時飛？而家飛到？

屌load咗陣

用開隨意門

落機跑下步游下水
做完運動咪訓到

搭過20個鐘 瘋狂睇戲同訓教

不過建議你upgrade 無得伸直腳好辛苦
我細縮得埋就無乜所謂

我睇錯左訓到自然死sor

連Wifi上網
睇書
睇戲
訓覺
十幾個鐘好快過
利申：而家長途機用緊Wifi上連登

返嚟嗰程隊草上爆佢
包你勁好瞓

飛過英國
訓兩訓就到

認真 一上機之後就跟目的地時間咁去瞓 食

咁不如貼張lsd再睇晒魔戒之類仲好啦

我都好憎人食煙

但依家樓主又唔係入廁所煲煙 果d 賤人，
樓上咒樓主jm9

時間過得好快之嘛 每次都有三個空姐比我用 玩厭一個都要三個鐘 每次回氣半個鐘 加埋沖涼食嘢 真係好快過 你問其他人都係咁覺得㗎咋 有時想留耐啲tim

不了LSD會太恐怖

睇啲勁悶講英文嘅戲，只要專心睇一陣就好快訓着，訓下睇下好爽

呢個時勢都仲去其他地方

屌你老尾 點解你咁幸福 話訓就訓，有無心得教吓究竟點訓教㗎？

有次我飛英國，我坐中間，有個大肥婆坐我隔離，d肉bit哂去我個位，全程掂住佢patpat坐，鼻寒又嘈

分開幾次四個鐘嚟飛囉

隊草上機瞓覺

我細個飛英國，十幾個鐘嘔到七彩，坐死人經濟位訓又訓唔到坐又唔舒服。

上年飛美國J class，不停地食野感覺冇幾個鐘又一餐咁，仲要幾好食，最緊要係可以成個人打横訓低，舒服到完全唔覺搭緊飛機。

結論就係有錢就唔難涯

起雙飛

長途configuration嘅機先有crew bunk
FA嘅係機尾上
Cockpit嘅係機頭上

但係通完頂完全冇精神去機場會唔會唔係咁好

坐過一次飛美國
我覺得12粒鐘正過4粒鐘
訓下睇下戲就坐完

俾少少錢咪有WiFi 用

mcu marathon

我通常上機前買支細whisky,飲到差唔多就上機，未起飛就瞓到落機

WH 下話

上兩年飛美國
Down左成套Harry Potter 來回睇哂
完左我心事

巴打可唔可以解話

本身想答你，但既然你咁坦白講自己食煙，所以決定唔答，小心生癌。

睇哈利波特

帶件精神病人嘅衫，上到機叫空姐幫手縛一縛

食安眠藥

飛去歐洲(要轉機)，兩程剩係完整睇得一套戲。全程訓-->食-->廁所-->睇戲(睇幾過字)-->訓

會瘋狂睇戲
睇晒d想睇唔得閒睇嘅戲

機上面啲wifi好廢 出左太平洋等於冇

打飛機
做愛
我諗都係呢啲啦

我飛First Class好舒服wor

後生真係唔覺辛苦 訓係教睇下戲好快過

試過自己來回澳洲都坐窗口
冇離開過個位，冇去過廁所
戲都冇乜睇過

再加食下飛機餐 等派餐等收餐

可以食煙

我搭過一次飛美國4點下晝之後完全訓唔著。以後不定揀10點打後 上機食完野當正常訓教時間實訓得著 訓醒食埋野就到

覺唔覺十幾個鐘坐Econ好正

我一放鬆就訓到，坐3個字巴士都可以訓得好冧

不過缺點係平日生活都好易訓著
細個讀書，到而家做做下野，甚至開緊會都好易會釣魚甚至訓埋

所以我覺得其實唔太算係一件好事

直航去過Toronto 瞓足16個鐘

俾幾廿蚊買Wi-Fi
睇下片 瞓下覺 屙下屎 食下嘢好快落機
利申 過來人

試過搭飛機飲左勁撚多酒飲到醉
但係屙尿好麻煩
不停去柯

無人搭

wf下話？

WI WH WH都有

WF

飛機上面我都未試過完整睇一套戲
睇睇下一定訓撚咗

叫空姐開機艙道門畀你申直隻腳唞下

我都係 起完機唔轉彎就瞓到 一瞓醒就少三個鐘 痾尿食飯再瞓 重複多一兩次就到

係喎

飛咗十幾年都係坐Econ.，又唔需要諗到咁慘，當然有budget坐business更係舒服啲啦，而家有wifi就多樣嘢做。

打機 → 睇戲 → 食餐 → 睇戲 → 訓咗
睇戲 → 打機 → 食餐 → 打機 → 訓咗
食餐 → 睇戲/打機 → 準備落機

怕啲戲唔啱睇或者無字幕，自己準備定幾套劇上機煲爆佢

呢個方法幾好,用次真係覺得抖唔到氣, 開完好返好多....

WTF

加拿大開咗關啦咩？

次次搭飛機個肚一定勁唔舒服
十幾個鐘機成程都忍住唔放屁

係飛機去開大真係舒服咩？

又臭又污糟
仲要出便排住隊等你
好唔relax....

多數老閪你食曬佢啦係得星航同Emirates 前邊叫多啲靚女

望住空姐打飛機

對大部分香港人嚟講拎份英文報紙睇，通常就會好好訓

飲啲酒，份量夠瞓就停

打架飛機

急有得唔開咩

睇金庸😆

我個fd隊支草先上機一上機就訓

利申:係外國，入機場前

效力有十個鐘？

五六倍夠BUSINESS
頭等15,16倍度

其實冇，我自己最多5.6個鐘

上次飛溫哥華直接11.5粒鐘 , 飛經亞拉斯加回程要13.5粒
多倫多應該再多3粒
最緊要訓到

聽聞頭等有1WIFI都超慢, 放棄吧

Bring WiFi egg lor

點解咁多人話訓教
我搭飛機時嘅心情係極緊張
根本無可能訓到

飛Chicago去程Premium Econ回程Business
business真係舒服好多
如果你搭Econ真係有啲難捱

我都好怕一定要揀中間aisle位坐，帶定必利痛同外套，因為會坐／訓到頭痛

夜機時間真係快好多 特別係深夜機
仲有一定要揀中間個行嘅走廊位
瞓覺可以放隻腳出走廊